\section{TEI}
%-----------------------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------
\subsection{Idee}
\begin{frame}[c]{TEI -- Idee}
TEI = Text Encoding Initiative,\\
entwickelt den Standard seit 1987
\begin{itemize}
\item<2-> einheitlichen Standard in der linguistischen Forschung für das Annotieren von Text
\item<3-> für alle Gattungen
\item<4-> für alle Epochen
\item<5-> für alle Sprachen
\end{itemize}
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Die wichtigsten Tags}
\begin{frame}[c]{Die wichtigsten Tags}
\only<2->{\ri \b{Live-Übung im Editor am Praxisbeispiel!}}
\end{frame}

%------------------------------------------------------------------
\subsection{Anwendungsaufgaben}
\setstretch{1.0}
\begin{frame}[t]{Praxisbeispiel}
\b{Albert Camus: \i{Die Pest}}\\
\ \\%Leerzeile
Kapitel 4, Paragraph 6, Seite 277f.\\
\ \\
\einzug Die Brise trug einen Geruch nach Gewürzen und Stein herbei. Die Stille war vollkommen.\\

\einzug \glqq Es ist schön hier\grqq, sagte Rieux, während er sich setzte. \glqq Es ist, als wäre die Pest nie hier heraufgestiegen.\grqq\\

\einzug Tarrou stand mit dem Rücken zu ihm und schaute {aufs Meer}.\\

[$\ldots$]\\

\einzug \glqq Wollen Sie, dass dies die Stunde der Freundschaft ist?\grqq \\

\einzug Statt einer Antwort lächelte Rieux ihn an.\\

\einzug \glqq Gut, also dann$\ldots$\grqq\\
\ \\
\only<2->{\vspace*{-10px}\rot{\ri Nach TEI-Standard annotieren!}}
\end{frame}